有無人好清楚自己係鍾意異性，但對於某一type嘅同性就好有興趣

未去到會扯旗果種程度，但會好鍾意好鍾意佢哋，我自己就對於青靚白淨type有興趣，大唔大隻都無咩所謂，想問下咁樣算唔算gay

好想嗲啲白淨靚仔呀

好特別的感覺

點分，我試過睇gv會扯旗，但唔敢打飛機。

而對於女嘅就係靚都扯到，但男嘅就係某一type先得

唔特別，好唔想自己係gay

又唔一定係，你都係鐘意佢姐

點解咁講 我覺得自己對住鍾意嘅男同女會係扮演緊唔同角色，對住男會係想做被保護嘅，對住女會掉返轉

甚至乎為咗唔想覺得自己係gay會想對住女都做被保護嘅角色

鍾意佢代唔代表係gay？未試過對住過男人扯旗

迷戀天琦

睇下對咩人，對住信任嘅人係有少少

我都好掛住佢

唔係嘅

我係真係對男仔扯唔起喎 咁樣唔算gay啦

唔夠膽，同埋我未埋眼都出到野啦，唔代表啲咩

有冇廣東話

唔夠膽

去轉健身室先

只限於睇av
明明鍾意男人 但鍾意睇大波妹

最有魅力男人

咪就係平時j開靚女，但唔知點解對某部份嘅男仔好有feel，想俾佢哋氹

唔係特別鍾意肌肉 而且特別憎四眼仔

做乜撚 不過試過啜自己隻手指

情令眼淺了便情深

做咩

喺你好有興趣嘅前提底下
當有一日你遇到個吸引到你嘅人就會沉船
或者調轉你撩撩下人撩到對方沉船

我信真係會，現實遇到幾個男仔真係令我有少少心動，不過呢個世界有幾多%男人係gay 我估5%都可能無

幾多%係重要咩 最緊要做返自己 性向呢樣嘢冇需要定型

但我好肯定自己係鍾意女仔嘅，係咪鐘意男就唔太清楚，但我諗就算我知我都唔會揀男人

咁你set條界俾自己咪好
最憎嗰啲成撚日話自己直男跟住周圍撩鳩其他男仔

鍾意既點解要分男女

btw你點樣去接觸gay界

呢個認同，但社會壓力咁大

咁又係既
講一套 做就另外一套

身邊朋友分享
但我都冇特別接觸呢個圈子其實都好大

唔出奇呀
係人都鍾意靚既野，冇話分唔分性別

巴打係gay定係bi

姐係現實圈子有無機會識到，不過就算係都未必發現到講真

你指識唔識朋友係gay/bi？

gay啊 仲要係白淨個type

我想問下有咩type分，真係完全唔識